<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>Nutrabolics &#8211; QuangThuan</title>
	<atom:link href="https://quangthuan1912.github.io/wordpress/tu-khoa-san-pham/nutrabolics/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>https://quangthuan1912.github.io/wordpress</link>
	<description>Một trang web mới sử dụng WordPress</description>
	<lastBuildDate>Tue, 18 Oct 2022 01:45:24 +0000</lastBuildDate>
	<language>en-US</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=6.0.3</generator>
	<item>
		<title>Mass Fusion 12lbs 5.4kg</title>
		<link>https://quangthuan1912.github.io/wordpress/san-pham/mass-fusion-12lbs-5-4kg/</link>
					<comments>https://quangthuan1912.github.io/wordpress/san-pham/mass-fusion-12lbs-5-4kg/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[LeQuangThuan]]></dc:creator>
		<pubDate>Tue, 18 Oct 2022 01:45:24 +0000</pubDate>
				<guid isPermaLink="false">https://quangthuan1912.github.io/wordpress/?post_type=product&#038;p=1349</guid>

					<description><![CDATA[<i>Mass Fusion xứng đáng là dòng Mass CHẤT nhất thị trường hiện nay, phù hợp với người gầy muốn tăng cân với nguồn năng lượng sạch để duy trì cân nặng và hỗ trợ tăng cơ rất tốt.</i>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<h2><strong>Mass Fusion &#8211; Sữa tăng cân tốt nhất thị trường hiện nay</strong></h2>
<p><strong>Mass Fusion</strong> xứng đáng là dòng <strong><a href="https://www.wheystore.vn/tang-can-nhanh" target="_blank" rel="noopener">sữa tăng cân nhanh</a></strong> chất nhất thị trường hiện nay, hơn 50 nước trên thế giới đều chuộng dòng <strong><a href="https://www.wheystore.vn/c157/sua-tang-can" target="_blank" rel="noopener">sữa tăng cân</a></strong> này. Nó phù hợp với người gầy muốn tăng cân và những người có Body nhưng vẫn muốn có nguồn năng lượng sạch để duy trì cân nặng và tăng cơ. Tại sao lại vậy?</p>
<p>Hãng Nutrabolics rất chịu chơi khi đầu tư cho sản phẩm này với các thành phần rất khủng gồm:</p>
<ul>
<li>Tinh bột từ thức ăn tự nhiên như: tinh bột sáp ngô, khoai lang, hạt diêm mạch, khi uống sẽ dễ tiêu hóa hơn và không bị lên mỡ nhanh, bởi chỉ số GI (chỉ số hấp thụ) của chúng thấp.</li>
<li>Chỉ số GI càng cao thì việc lên mỡ càng nhiều, những tinh bột có chỉ số GI cao như: Cơm trắng, bánh mì, bún phở.</li>
<li>Protein trong Mass Fusion là phức hợp protein (whey concentrate, whey thủy phân, whey isolate) giúp xây dựng cơ bắp tốt hơn, các dòng Mass khác trên thị trường đa số toàn từ Whey Concentrate.</li>
</ul>
<p>Điều này lý giải tại sao các vận động viên trên thế giới họ có Body khủng nhưng vẫn dùng Mass này để duy trì cân nặng và tăng sức tập luyện, sự quan trọng của tinh bột sạch, của năng lượng sạch cho Gymer là không thể trối cãi được.</p>
<p>Ở Việt Nam, việc duy trì các bữa phụ hàng ngày khá là khó bởi vì ngoài Gym ra chúng ta còn phải đi làm, phải lo cho công việc, không thể cứ 2-3 tiếng ăn 1 bữa đc. Lúc này chúng ta có thể bổ sung <strong>Mass Fusion</strong> để duy trì dinh dưỡng trong cơ thể, và tất nhiên các bữa chính vẫn phải ăn uống tốt thì mới hợp lý:</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>https://quangthuan1912.github.io/wordpress/san-pham/mass-fusion-12lbs-5-4kg/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Bình lắc Nutrabolics</title>
		<link>https://quangthuan1912.github.io/wordpress/san-pham/binh-lac-nutrabolics/</link>
					<comments>https://quangthuan1912.github.io/wordpress/san-pham/binh-lac-nutrabolics/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[LeQuangThuan]]></dc:creator>
		<pubDate>Tue, 18 Oct 2022 00:46:18 +0000</pubDate>
				<guid isPermaLink="false">https://quangthuan1912.github.io/wordpress/?post_type=product&#038;p=1344</guid>

					<description><![CDATA[<i>Nếu bạn đang tìm kiếm một chiếc bình lắc đủ tiêu chuẩn SANG - XỊN - MỊN, giá cả phải chăng và đặc biệt an toàn với sức khỏe, chắc chắn bạn sẽ không thể bỏ qua bình lắc Nutrabolics</i>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p><strong><a href="https://www.wheystore.vn/binh-lac-nutrabolics.html" target="_blank" rel="noopener">Bình lắc Nutrabolics</a></strong> ứng dụng công nghệ tân tiến: được sản xuất trên dây chuyền hiện đại và áp dụng công nghệ tiên tiến từ Châu Âu.</p>
<p>Chất liệu: nhựa cao cấp, bền, đẹp và đảm bảo an toàn sức khỏe đối với người sử dụng.</p>
<p>Thiết kế thông minh, phong cách : Bình lắc giúp đánh tan bột dinh dưỡng bằng quả cầu lò xo tiện lợi, mẫu mã bắt mắt.</p>
<p dir="ltr">Dung tích: 700ml giúp bạn có thể sử dụng thoải mái trong quá trình tập mà không lo hết.</p>
<p dir="ltr">Loại: bình lắc có 1 ngăn duy nhất</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>https://quangthuan1912.github.io/wordpress/san-pham/binh-lac-nutrabolics/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
	</channel>
</rss>
