<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>Nutrabolics &#8211; QuangThuan</title>
	<atom:link href="https://quangthuan1912.github.io/wordpress/danh-muc-san-pham/nutrabolics/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>https://quangthuan1912.github.io/wordpress</link>
	<description>Một trang web mới sử dụng WordPress</description>
	<lastBuildDate>Tue, 18 Oct 2022 07:48:22 +0000</lastBuildDate>
	<language>en-US</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=6.0.3</generator>
	<item>
		<title>Applied Critical Mass Original – 6kg</title>
		<link>https://quangthuan1912.github.io/wordpress/san-pham/applied-critical-mass-original-6kg/</link>
					<comments>https://quangthuan1912.github.io/wordpress/san-pham/applied-critical-mass-original-6kg/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[LeQuangThuan]]></dc:creator>
		<pubDate>Tue, 18 Oct 2022 07:48:21 +0000</pubDate>
				<guid isPermaLink="false">https://quangthuan1912.github.io/wordpress/?post_type=product&#038;p=1420</guid>

					<description><![CDATA[<i>Applied Critical Mass Original – 6kg được thiết kế cho những người khó tăng cân với công thức giàu Calo cùng hàm lượng protein và carbohydrate cao trong mỗi khẩu phần giúp tăng cân hiệu quả và hỗ trợ tăng cơ</i>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<h2>Giới thiệu về Applied Critical Mass Original – 6kg</h2>
<p><a href="https://www.wheystore.vn/applied-critical-mass-original-6kg.html" target="_blank" rel="noopener">Applied Critical Mass Original</a> – 6kg  được thiết kế cho những người khó tăng cân với công thức giàu Calo cùng hàm lượng protein và carbohydrate cao trong mỗi khẩu phần giúp tăng cân hiệu quả và hỗ trợ tăng cơ. Sản phẩm được sản xuất bởi <a href="https://www.wheystore.vn/thuong-hieu/Applied-Nutrition" target="_blank" rel="noopener">Applied Nutrition</a> – thương hiệu thực phẩm bổ sung uy tín, chất lượng hàng đầu tại vương quốc Anh.</p>
<h2>Ưu điểm nổi bật của Applied Critical Mass Original – 6kg</h2>
<p><a href="https://www.wheystore.vn/c157/sua-tang-can" target="_blank" rel="noopener">Sữa tăng cân</a> Applied Critical Mass Original với những ưu điểm nổi bật:</p>
<p>&#8211; Mỗi khẩu phần <strong>Applied Critical Mass Original </strong>chứa tới hơn 50gam protein có giá trị sinh học cao giúp xây dựng các khối cơ.</p>
<p>&#8211; Chứa Carbohydrate phức hợp  hấp thụ nhanh giúp hỗ trợ tăng cân nhanh chóng. Một trong những loại cacbohydrat phức hợp quan trọng giúp tăng cân là tinh bột ngô sáp có khả năng hấp thụ siêu nhanh.</p>
<p>&#8211; <strong>Applied Critical Mass Original</strong> cũng chứa một hỗn hợp các axit béo thiết yếu giúp phục hội sau tập luyện</p>
<p>&#8211; Nguyên liệu sản xuất Applied Critical Mass Original đã được giám sát nghiêm ngặt và kiểm tra chất cấm trước khi sản xuất. Sản phẩm cuối cùng được sản xuất và đóng gói tại phòng thí nghiệm có các chứng nhận ISO 22000, BRC, GMP &amp; Halal nhằm cung cấp cho người dùng, các vận động viên sản phẩm với chất lượng cao nhất và an toàn.</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>https://quangthuan1912.github.io/wordpress/san-pham/applied-critical-mass-original-6kg/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Mutant Mass Extreme 2500 12lbs</title>
		<link>https://quangthuan1912.github.io/wordpress/san-pham/mutant-mass-extreme-2500-12lbs/</link>
					<comments>https://quangthuan1912.github.io/wordpress/san-pham/mutant-mass-extreme-2500-12lbs/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[LeQuangThuan]]></dc:creator>
		<pubDate>Tue, 18 Oct 2022 07:46:39 +0000</pubDate>
				<guid isPermaLink="false">https://quangthuan1912.github.io/wordpress/?post_type=product&#038;p=1418</guid>

					<description><![CDATA[Mutant Mass Extreme 2500 12lbs Công thức giàu dinh dưỡng, nhiều calo của Mutant Mass Extreme 2500 12lbs giúp người gầy tăng cân nhanh và an toàn. Ngoài ra trong mỗi khẩu phần sản phẩm còn chứa lượng protein giàu BCAA giúp phát triển đồng hóa cơ nạc tốt hơn. Với sự trợ giúp của Mutant Mass Extreme [&#8230;]]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<h2>Mutant Mass Extreme 2500 12lbs</h2>
<p>Công thức giàu dinh dưỡng, nhiều calo của <strong><a href="https://www.wheystore.vn/mutant-mass-extreme-2500-12lbs.html" target="_blank" rel="noopener">Mutant Mass Extreme 2500 12lbs</a></strong> giúp người gầy tăng cân nhanh và an toàn. Ngoài ra trong mỗi khẩu phần sản phẩm còn chứa lượng protein giàu BCAA giúp phát triển đồng hóa cơ nạc tốt hơn. Với sự trợ giúp của <strong>Mutant Mass Extreme 2500 12lbs</strong>, mục tiêu tăng cân tăng cơ trong thời gian ngắn của gymer sẽ dễ dàng thực hiện hơn rất nhiều.</p>
<p>Sản phẩm được sản xuất bởi hãng <strong><a href="https://www.wheystore.vn/thuong-hieu/mutant" target="_blank" rel="noopener">Mutant</a></strong> – Thương hiệu dinh dưỡng thể thao cao cấp tại Canada. Rất nhiều sản phẩm chất lượng cao của Mutant được gymer ưa chuộng.</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>https://quangthuan1912.github.io/wordpress/san-pham/mutant-mass-extreme-2500-12lbs/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Biotech Hyper Mass 8.8Lbs</title>
		<link>https://quangthuan1912.github.io/wordpress/san-pham/biotech-hyper-mass-8-8lbs/</link>
					<comments>https://quangthuan1912.github.io/wordpress/san-pham/biotech-hyper-mass-8-8lbs/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[LeQuangThuan]]></dc:creator>
		<pubDate>Tue, 18 Oct 2022 07:44:58 +0000</pubDate>
				<guid isPermaLink="false">https://quangthuan1912.github.io/wordpress/?post_type=product&#038;p=1416</guid>

					<description><![CDATA[<i>Biotech Hyper Mass 8.8Lbs là thực phẩm bổ sung dạng bột cung cấp nguồn protein, Carbs chất lượng giúp hỗ trợ tăng cân, tăng cơ nạc cực tốt</i>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<h2>Giới thiệu về Biotech Hyper Mass 8.8Lbs</h2>
<p style="font-weight: 400;"><strong><a href="https://www.wheystore.vn/biotech-hyper-mass-88lbs.html" target="_blank" rel="noopener">Biotech Hyper Mass 8.8Lbs</a></strong> là thực phẩm bổ sung dạng bột cung cấp nguồn protein, Carbs chất lượng giúp hỗ trợ tăng cân, tăng cơ nạc cực tốt. Sản phẩm được sản xuất bởi <strong><a href="https://www.wheystore.vn/thuong-hieu/biotech-usa" target="_blank" rel="noopener">BiotechUsa</a></strong> thương hiệu thực phẩm bổ sung hàng đầu tại Mỹ.</p>
<h2>Ưu điểm nổi bật của Biotech Hyper Mass 8.8Lbs</h2>
<p style="font-weight: 400;">&#8211; Biotech Hyper Mass 8.8Lbs với công thức tối ưu:</p>
<p style="font-weight: 400;">+ Ma trận TriCarbo: Với 3 nguồn carbohydrate khác nhau</p>
<p style="font-weight: 400;">+ Hỗn hợp protein: Với 3 nguồn protein khác nhau</p>
<p style="font-weight: 400;">+ Với creatine monohydrate micronised</p>
<p style="font-weight: 400;">+ Không thêm đường *</p>
<p style="font-weight: 400;">+ Chứa Chất xơ</p>
<p style="font-weight: 400;">+ Hàm lượng protein cao</p>
<p style="font-weight: 400;">+ Không chứa gluten</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>https://quangthuan1912.github.io/wordpress/san-pham/biotech-hyper-mass-8-8lbs/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>OstroVit GAINLICIOUS 4500g &#8211; Mass Gainer</title>
		<link>https://quangthuan1912.github.io/wordpress/san-pham/ostrovit-gainlicious-4500g-mass-gainer/</link>
					<comments>https://quangthuan1912.github.io/wordpress/san-pham/ostrovit-gainlicious-4500g-mass-gainer/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[LeQuangThuan]]></dc:creator>
		<pubDate>Tue, 18 Oct 2022 07:42:41 +0000</pubDate>
				<guid isPermaLink="false">https://quangthuan1912.github.io/wordpress/?post_type=product&#038;p=1414</guid>

					<description><![CDATA[<i>OstroVit GAINLICIOUS 4500g - Mass Gainer là thực phẩm bổ sung carbohydrate và protein dành cho tất cả những ai muốn xây dựng cơ bắp để có 1 body chuẩn đẹp</i>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<h2>Giới thiệu về OstroVit GAINLICIOUS 4500g &#8211; Mass Gainer</h2>
<p>OstroVit GAINLICIOUS 4500g &#8211; Mass Gainer là thực phẩm bổ sung carbohydrate và protein dành cho tất cả những ai muốn xây dựng cơ bắp để có 1 body chuẩn đẹp. Sản phẩm giàu carbohydrate (76%), giúp cung cấp một nguồn năng lượng lớn cho cơ thể.</p>
<p>Sản phẩm được sản xuất dựa trên dây chuyền công nghệ hiện đại bậc nhất châu Âu của hãng OstroVit – Thương hiệu thực phẩm bổ sung dinh dưỡng hàng đầu tại Ba Lan.</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>https://quangthuan1912.github.io/wordpress/san-pham/ostrovit-gainlicious-4500g-mass-gainer/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Mutant Mass XXXTreme 2500 22lbs</title>
		<link>https://quangthuan1912.github.io/wordpress/san-pham/mutant-mass-xxxtreme-2500-22lbs/</link>
					<comments>https://quangthuan1912.github.io/wordpress/san-pham/mutant-mass-xxxtreme-2500-22lbs/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[LeQuangThuan]]></dc:creator>
		<pubDate>Tue, 18 Oct 2022 07:39:43 +0000</pubDate>
				<guid isPermaLink="false">https://quangthuan1912.github.io/wordpress/?post_type=product&#038;p=1412</guid>

					<description><![CDATA[<i>Mutant Mass XXXTreme 2500 22lbs được sản xuất bởi thương hiệu Mutant - thương hiệu thực phẩm bổ sung hàng đầu tại Canada, 1 trong những quốc gia có ngành công nghiệp dinh dưỡng thể hình phát triển nhất thế giới.</i>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<h2>Mutant Mass XXXTreme 2500 22lbs</h2>
<p>Nếu bạn đang cần bổ sung dinh dưỡng để tăng cân, giúp cơ thể đầy đặn và khỏe mạnh hơn. Mutant Mass sẽ giúp bạn đạt được mục tiêu đó. Mutant Mass là 1 loại thực phẩm bổ sung cung cấp lượng Calo cực lớn và rất nhiều chất dinh dưỡng cần thiết giúp bạn tăng cân và tăng cơ nhanh chóng. Kết quả thường xuất hiện chỉ sau khoảng 3 – 4 tuần sử dụng.</p>
<p>Mutant Mass XXXTreme 2500 22lbs được sản xuất bởi thương hiệu Mutant &#8211; thương hiệu thực phẩm bổ sung hàng đầu tại Canada, 1 trong những quốc gia có ngành công nghiệp dinh dưỡng thể hình phát triển nhất thế giới. Mặc dù có trụ sở chính tại Canada nhưng Mutant có mặt tại hơn 100 quốc gia trên thế giới. Các sản phẩm của Mutant đã nhận được rất nhiều giải thưởng uy tín.</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>https://quangthuan1912.github.io/wordpress/san-pham/mutant-mass-xxxtreme-2500-22lbs/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>EliteLab Mass Muscle Gainer 5lbs</title>
		<link>https://quangthuan1912.github.io/wordpress/san-pham/elitelab-mass-muscle-gainer-5lbs/</link>
					<comments>https://quangthuan1912.github.io/wordpress/san-pham/elitelab-mass-muscle-gainer-5lbs/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[LeQuangThuan]]></dc:creator>
		<pubDate>Tue, 18 Oct 2022 07:37:03 +0000</pubDate>
				<guid isPermaLink="false">https://quangthuan1912.github.io/wordpress/?post_type=product&#038;p=1410</guid>

					<description><![CDATA[<i>Ông vua tăng cân nạc Mass Muscle chắc chắn sẽ giúp bạn tạo nên một cú hích lột xác về ngoại hình. Tiện hơn, nhỏ gọn hơn với phiên bản 5lbs.</i>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<h2>Ông vua tăng cân nạc Mass Muscle 5lbs</h2>
<p>Mass Muscle 5lbs là sản phẩm hỗ trợ người gầy, thiếu cân, thể trạng yếu, cải thiện cân nặng và sức khỏe nổi tiếng của hãng Elite Labs. Với kinh nghiệm nhiều năm nghiên cứu về lĩnh vực dinh dưỡng thể hình, ngay khi ra mắt Mass Muscle đã được ưa chuộng không chỉ ở Mỹ mà nhiều quốc gia trên thế giới.</p>
<p>Cái hay của Mass Muscle là không chỉ chú trọng hỗ trợ người dùng cải thiện cân nặng trong một thời gian ngắn mà song hành với đó là giúp họ tăng cả cơ bắp nạc. Hướng tới sự phát triển cân đối, rắn chắc, chứ không đơn thuần chỉ là tăng mỡ như nhiều dòng mass rẻ tiền khác.</p>
<h2>Mass Muscle – Một cú hích lột xác về ngoại hình nhờ những ưu điểm sau</h2>
<p>Nạp nhanh một lượng calo lớn để hỗ trợ người dùng lên cân nhanh chóng. Tuy nhiên lượng calo sẽ vẫn trong tầm kiểm soát để không đến mức dư thừa, dễ tích mỡ, tăng cân nhưng chủ yếu là tăng mỡ nhiều, chỉ số cân nặng sẽ không bền vững.</p>
<p>Hàm lượng protein cực kỳ ấn tượng. Mục đích là để kích thích phát triển cơ bắp nạc, giúp người dùng tăng đồng đều cả cân nặng và cơ bắp, tạo nên một body chuẩn, cân đối về sau.</p>
<p>Sử dụng Mass Muscle bạn sẽ được nạp một lượng amino acid lớn, cao nhất nhì trong số các dòng mass hiện có trên thị trường. Từ đó sẽ hỗ trợ tăng cường tổng hợp đạm nuôi cơ, phục hồi cơ bắp sau khi tập luyện, đồng thời nâng cao sức đề kháng và sức khỏe tổng thể.</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>https://quangthuan1912.github.io/wordpress/san-pham/elitelab-mass-muscle-gainer-5lbs/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Mutant Mass 15lbs 6.8kg</title>
		<link>https://quangthuan1912.github.io/wordpress/san-pham/mutant-mass-15lbs-6-8kg/</link>
					<comments>https://quangthuan1912.github.io/wordpress/san-pham/mutant-mass-15lbs-6-8kg/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[LeQuangThuan]]></dc:creator>
		<pubDate>Tue, 18 Oct 2022 07:34:29 +0000</pubDate>
				<guid isPermaLink="false">https://quangthuan1912.github.io/wordpress/?post_type=product&#038;p=1408</guid>

					<description><![CDATA[<i>Mutant Mass 15lbs (6.8Kg) là cuộc cách mạng về tăng cơ bắp và cân nặng. Cung cấp cho cơ thể bạn một loạt các chất dinh dưỡng, phù hợp cho những người muốn thay đổi cân nặng.</i>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<h2>ới thiệu về Mutant Mass 15lbs</h2>
<p style="font-weight: 400;"><strong><a href="https://www.wheystore.vn/mutant-mass-5lbs-804.html" target="_blank" rel="noopener">Mutant Mass</a> </strong>dẫn đầu xu hướng tăng cân tăng cơ an toàn – lành mạnh – hiệu quả</p>
<p style="font-weight: 400;">Nếu bạn là:</p>
<p style="font-weight: 400;">Người gầy lâu năm</p>
<p style="font-weight: 400;">Người hấp thụ kém</p>
<p style="font-weight: 400;">Người khó tăng cân</p>
<p style="font-weight: 400;">Gymer đang trong quá trình bulking</p>
<p style="font-weight: 400;">Tất cả những đối tượng này đều có một điểm chung là cần bổ sung dinh dưỡng tăng cân để giúp cơ thể đầy đặn và khỏe mạnh hơn. Nếu thế thì MUTANT MASS chính là một siêu phẩm tăng cân tăng cơ mà bạn không thể làm ngơ! Sản phẩm cung cấp rất nhiều calo và các chất dinh dưỡng lành mạnh giúp người dùng tăng cân tăng cư nhanh chóng. Kết quả có thể xuất hiện chỉ sau 3 – 4 tuần sử dụng!</p>
<p style="font-weight: 400;">Mutant Mass là sản phẩm của <a href="https://www.wheystore.vn/thuong-hieu/mutant" target="_blank" rel="noopener"><strong>Mutant</strong> </a>– Nhãn hàng chuyên sản xuất thực phẩm bổ trợ cho người tập thể hình và các vận động viên chuyên nghiệp. Mutant có trụ sở ở Canada nhưng độ phủ sóng trên hơn 100 quốc gia. Các sản phẩm của hãng nhận được rất nhiều chứng nhận và giải thưởng uy tín, phần nào chứng tỏ chất lượng sản phẩm “không phải dạng vừa đâu” của thương hiệu này.</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>https://quangthuan1912.github.io/wordpress/san-pham/mutant-mass-15lbs-6-8kg/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>EliteLab Mass Muscle Gainer 10lbs</title>
		<link>https://quangthuan1912.github.io/wordpress/san-pham/elitelab-mass-muscle-gainer-10lbs/</link>
					<comments>https://quangthuan1912.github.io/wordpress/san-pham/elitelab-mass-muscle-gainer-10lbs/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[LeQuangThuan]]></dc:creator>
		<pubDate>Tue, 18 Oct 2022 07:32:22 +0000</pubDate>
				<guid isPermaLink="false">https://quangthuan1912.github.io/wordpress/?post_type=product&#038;p=1406</guid>

					<description><![CDATA[<i>EliteLab Mass Muscle Gainer 10lbs là sự lựa chọn tuyệt vời vì nó chứa tới hơn 20 loại thành phần khủng bên trong, trở thành loại sữa tăng cân hiệu quả - chất lượng và giá trị nhất trên thị trường.</i>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<h2><strong>Giới thiệu về Mass Muscle Gainer</strong></h2>
<p>Đây chính xác là loại <strong>EliteLab Mass Gainer</strong> lớn nhất thế giới! Đây là dòng sản phẩm chủ lực của thương hiệu nổi tiếng về thực phực phẩm bổ sung EliteLabs USA  nên bạn có thể hiểu vì sao tất cả những thành phần tinh túy nhất đều xuất hiện trong dòng sản phẩm này.Nếu bạn muốn lột xác nhanh thì sữa tăng cân Mass Muscle chính là sự lựa chọn tuyệt vời vì nó chứa tới hơn 20 loại thành phần khủng bên trong, giúp sản phẩm này trở thành loại <strong><a href="https://www.wheystore.vn/tang-can-nhanh" target="_blank" rel="noopener">sữa tăng cân nhanh</a></strong> &#8211; chất lượng nhất và giá trị nhất trên thị trường.</p>
<p>Mỗi khẩu phần cung cấp tới 1000 calories nuôi cơ bắp, 60 grams protein tiêu hóa chậm tối ưu, 44 grams chuỗi amino acids giúp tăng cơ giảm mỡ đẩy nhanh quá trình hấp thụ protein và đồng hóa cơ bắp, hơn 5 grams Creatine Monohydrate làm tăng thể lực và khiến cơ thể vạm vỡ hơn, ngoài ra còn có chuỗi BCCAs, hơn 27 grams Glycine, Platinum CarboClean carbohydrates,….</p>
<p>Tưởng tượng rằng mỗi giây, mỗi phút, mỗi giờ, với lượng <strong><a href="https://www.wheystore.vn/muscle-mass-gainer-470.html" target="_blank" rel="noopener">Mass Gainer</a></strong> được nạp, cơ thể sẽ không ngừng trở nên lớn mạnh hơn với lượng cơ bắp được đồng hóa tối ưu.Một điều ai cũng biết, muốn tăng cơ và tăng cân, cơ bắp phải được cung cấp liên tục lượng whey protein cần thiết. Đó là lí do Mass Muscle Gainer chứa tới 60 grams Platinum Pro Time Released Protein ( loại protein hấp thụ hiệu quả nhất trong thời gian ngắn).</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>https://quangthuan1912.github.io/wordpress/san-pham/elitelab-mass-muscle-gainer-10lbs/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Mass Tech 2000 22lbs 10kg</title>
		<link>https://quangthuan1912.github.io/wordpress/san-pham/mass-tech-2000-22lbs-10kg/</link>
					<comments>https://quangthuan1912.github.io/wordpress/san-pham/mass-tech-2000-22lbs-10kg/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[LeQuangThuan]]></dc:creator>
		<pubDate>Tue, 18 Oct 2022 07:28:35 +0000</pubDate>
				<guid isPermaLink="false">https://quangthuan1912.github.io/wordpress/?post_type=product&#038;p=1404</guid>

					<description><![CDATA[<i>Mass Tech Extreme 2000 loại 22lbs 10kg hoàn toàn có thể được gọi là sản phẩm cao cấp nhất, vì quá đầy đủ dưỡng chất và các đơn chất giúp phát triển cơ bắp và chống dị hóa cơ bắp.</i>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<h2><strong>Ưu điểm vượt trội của MassTech Extreme 2000</strong></h2>
<p><strong>MassTech Extreme</strong> <strong>2000</strong> cung cấp nhiều Protein hơn các dòng Mass khác hiện nay trên thị trường. với 80gr Protein chất lượng cao (khi pha với 600ml sữa tách béo), hơn nữa, không như các dòng mass khác trên thị trường, MASS-TECH® EXTREME 2000 cung cấp lượng protein cao cấp như dòng Blend  (97% Whey Protein Isolate, Hydolyzed Whey Protein Isolate, Whey Protein Isolate, Whey Protein Concentrate).</p>
<p><strong>MassTech</strong> <strong>2000</strong> cung cấp hơn 400gr Carb (khi pha với 600ml sữa tách béo) carb phức tăng cường bổ sung glycogen phát triển cơ bắp. điều này sẽ giúp creatine dễ dàng vào cơ bắp để đưa cơ thể vào trạng thái đồng hóa protein tốt nhất.</p>
<p><strong>MassTech</strong> cung cấp hơn 2000 kcal (khi pha với 600ml sữa tách béo), mang lại từ nguồn sữa Whey chất lượng cao và dễ dàng tiêu hóa Carb phức.</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>https://quangthuan1912.github.io/wordpress/san-pham/mass-tech-2000-22lbs-10kg/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Serious Mass 12lbs 5.44kg</title>
		<link>https://quangthuan1912.github.io/wordpress/san-pham/serious-mass-12lbs-5-44kg/</link>
					<comments>https://quangthuan1912.github.io/wordpress/san-pham/serious-mass-12lbs-5-44kg/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[LeQuangThuan]]></dc:creator>
		<pubDate>Tue, 18 Oct 2022 07:23:52 +0000</pubDate>
				<guid isPermaLink="false">https://quangthuan1912.github.io/wordpress/?post_type=product&#038;p=1401</guid>

					<description><![CDATA[<i>Serious Mass là sản phẩm hỗ trợ tăng cân dành cho người gầy kém ăn, vận động viên, người chơi thể thao. Với vitamin và khoáng chất dễ dàng hấp thụ sẽ giúp cơ thể cải thiện cân nặng.</i>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<h2>Sữa tăng cân Serious Mass là gì?</h2>
<p><a href="https://www.wheystore.vn/serious-mass-12-lbs-5-44kg--76.html" target="_blank" rel="noopener"><strong>Serious Mass</strong></a> là dòng <strong><a href="https://www.wheystore.vn/tang-can-nhanh" target="_blank" rel="noopener">sữa tăng cân nhanh</a></strong> thuộc thương hiệu thực phẩm thể hình <strong><a href="https://www.wheystore.vn/thuong-hieu/optimum-nutrition" target="_blank" rel="noopener">Optimus Nutrition – ON</a>.</strong></p>
<p>Đây là 1 thương hiệu thể hình đến từ Mỹ, với hơn 30 năm hoạt động. Sản phẩm của hãng ON nhận được sự tin tưởng và yêu thích của rất nhiều nước trên thế giới. Hiện hãng đang phân phối sản phẩm đều khắp trên thế giới với hơn 200 nước sử dụng.</p>
<h2>Thành phần dinh dưỡng của Serious Mass</h2>
<p>Không phải ngẫu nhiên mà <strong>Serious Mass Gainer</strong> được tin dùng nhiều đến như vậy, với quy trình sản xuất tiên tiến, nguyên liệu đầu vào chất lượng, kiểm định nghiêm ngặt chất lượng của từng sản phẩm, Serious Mass xứng đáng là sản phẩm sữa tăng cân chất lượng, đáng dùng nhất hiện nay.</p>
<p>Mỗi serving <strong>Serious Mass On</strong> có chứa:</p>
<ul>
<li>1250 Calories</li>
<li>50g protein</li>
<li>250g Carbohydrates</li>
<li>25 loại vitamin và khoáng chất</li>
</ul>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>https://quangthuan1912.github.io/wordpress/san-pham/serious-mass-12lbs-5-44kg/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
	</channel>
</rss>
